經Jupas入ou果班人係咪戇鳩

講明先唔計nursing

入得去姐係話你已經有3322甚至20分左右, 呢個分已經好過asso/hd入面好多人
入asso/hd努力D, gpa過3基本上都會有sf degree讀, 高gpa仲可以博non jupas入8大
就算真係入唔到8大報返ou都得, ou收好多垃圾, 聽過asso gpa得2.4都可以入返jupas有既科
仲有學費方面, asso一年都係5萬幾, ou一年要成6萬6, 就算讀2年asso+2年ou都係平過你經jupas讀4年ou

笑貧不笑娼

比得起5萬比唔起6.6萬？

asso 唔洗5萬

邊間?

Ou no.1

結果論

CCCU 49000左右
良心學店

早入個堆54000姐

諗清楚先入Asso啊
身邊有啲人英文3左都handle唔到asso課程
有個中同3333(好似有一科4) reject左OU offer入左asso三大其中一間
但讀左兩個sem都高唔過3 佢放grade果時又賴gpmate又賴lecturer
我從旁觀者角度睇就覺得係能力問題多

不過最後兩句我同意啊
最多咪殊途同歸 慳下錢都好嘅

Sor

講真「高分」(20分左右)入OU既人通常都係知自己唔係chur開既人先唔揀asso姐

呢D應該係冇心想入返8大既人
不過就算唔過3入返ou都冇難度

讀asso=比個希望自己入返8大
讀ou=成世ou仔

一句到尾
了解自己係咩人就揀咩啦
Chur 得起就Asso
想是但搵個學位讀 想享受“U life”就OU
利申Reject EDU offer 讀緊Asso輕鬆爆4

梗係入polyhd啦，一年先3皮

唔少人入polyhd 都中伏

Ou ulife
Hall都冇可以有咩life

HD搵到工 點都好過asso

好彩當年揀左ou cs
出黎人工多過8大水泡科

不要再說了

點解中伏

上網自己找，大把例子

agger dse有20分入asso相信都輕鬆拎3.5以上
我啲中同dse得1X分咪又係個個經asso上ugc 睇下你有無心捱多2年

有D 20分入埋3大

20分入左poly hd
爛grade爛到仆街

多的是

吓 聽過14分都入到ou
成件事合理晒

老實講讀得ou既個腦都係裝屎
ou一年6萬蚊學費，你讀得起ou代表你家境一定有返咁上下，咁點解唔試下出國讀
利申，已quit ou

仲未計入面所有科都好撚易肥，肥一科你又要比多7500蚊retake，比得起咁多錢不如草多少少錢出國讀好過

聽過個中同講asso cgpa 2.3 ou都收

2.2都收 我之前係space本天書睇到記錄有

推一推先

ou有香港身份證都收

當年有朋友入hkcc asso笑9人讀ou
結果自己都係入ou year3

當然你咁樣搏一下都值得

thx

個個都話asso 易上，但一個唔該失左手就咩都無，喊都無謂，點解唔袋住先

喂asso 上ugc 已經夠易，asso 上ou仲易

連asso 都未試過就覺得自己只有ou嘅料，不如做嘢咪嘥錢

入asso又話dse失手，入咗asso升唔返ugc又話asso失手
咁撚多失手，證明讀書唔啱你架啦

OU 認真係伏

Asso > OU

2.3既人都可以入ou

Ugc都42100啦 計埋hall fee其實仲貴

比得起唔代表乜野

今年仲要有三萬資助

推